大家不妨試下喺黨鐵站勸下人唔好到搭

今朝返工時間行去巴士站
途中經過黨鐵站見到仍然係咁多人搭
突然好衝動咁嗌 有良知嘅唔好再搭黨鐵啦唔該 黨鐵出賣我地呀仲搭 俾啲骨氣得唔得
我唔知實際有無人真係因為聽到之後會唔搭
但係我嗰下feel 到有啲人係有猶豫

大家不如做多一步啦
有時間嘅 企喺站度好言相勸下啲人
我諗其實好多人都不恥黨鐵嘅所作所為
只係差俾人提醒一下

唔排除真係有人差你推多一下
無成本 怕咩做多少少